感覺自己快要死掉

我有adjustment disorder (懷疑)

發病多在應激性生活事件發生後的1－3個月內出現，臨床表現多種多樣，包括抑鬱心境、焦慮或煩惱，感到不能應對當前的生活或無從計劃未來、失眠、

入急症室O房觀察姐
比佢五花大綁咁解姐

我就嚟死喇想

其實一直都唔好過

由2013已經death

啲病歷多到

唉，其實我不會好

個人好亂好亂

我唔知自己應該點

Can everybody help me ，...

我亂到想上天台

樓主呢刻心情一定好彷徨。。。 咁你屋企人朋友呢係咪身邊？

樓主冷靜啲先 你平時生活點？有冇家人朋友？

係，好亂好驚
有同朋友傾緊。。。

快要不行了

考慮下報警
列作傻人發現

好辛苦好不安

我想要返hw sen

唉

有無人呀

有無朋友得閒而家黎揾你？叫佢地陪下你，陪一陣都好呀！

btw樓主你其實係邊？坐底，冷静啲先

我想。。。我想我快支持不住了

但請別擔心

可以時晨已到

可能

一諗起無人幫助我就覺得喘不過氣

垃圾我係垃圾

咩性生活咁激搞到你咁

性你老母個生活

感覺自己好似panic attack

屌，屋企又嘈 唉

有用咩？

好奇怪，人係一個好醜陋既生物

人情薄過紙，哈

做乜9

我有目標，但目標太難達成
又無人幫助

我唔知點呀，點解唔比我飲成佢

99999

好野，正

我明白你樓主，頂住，會好起來的，我陪你傾計

留個言支持吓你

飲晒佢就升天

多謝你

350ml唔夠升天喎

溝埋redbull (shhhhh

中二病

有負面野就講

貼張酒圖想點? 唔貼下其他野?

情緒病你無經濟過你唔會明

經歷 自膠

你就中二病，貼圖當寫blog 抒發我個人感受又要你批准咩？

唉 我啲病歷

唉重點係我適應唔到。。。我好想返舊校

我係咪好廢

未經歷過真係唔知講咩好
希望樓主加油 唔好諗到所有野都係負面
準時食藥 控制好病情 慢慢會好返
人生唔會得痛苦

我有一直keep 住晚晚食藥，但係都會發件
唉。。。我想訓覺又訓唔到唉
讀書方面我好擔心。擔心入唔到u

入唔到u並唔係咩大事 我u grad出黎仲後悔無一早出黎做野 樓主係男定女？

呢位巴打唔明啲咩

唉，我既夢想就係人u

我係絲呀

讀書呢啲唔洗擔心住
慢慢嚟啦 瞓覺瞓唔到嘅話 有冇食安眠？
唔好過量同依賴 只係幫你一開始習慣睡眠先

冇人話你到大個咗唔可以入返u嘅
只係遲啲姐

我以前夢想都係入u，入到之後開心玩左四年，畢業出黎發覺都係搵唔到食 當然我讀嘅唔係咩神科啦

我好緊張讀書，我要追gpa ，拎scholarship
升返ugc

訓覺嗰度，不嬲都要食藥先訓到覺 宜家食左就朝朝都好早醒 唉

我讀surveying

But想轉大電

唉救命呀

屌
我今日都好撚黑
超黑
黑到世界盡頭
黑到光子無法逸出

唔知同你講咩好
我feel唔到your feel
但又好想入黎同你講兩句
是9但啦

凡事最佳出路就是撐過去
The best way out is always through

唔知你啱唔啱洗

共勉之

我就嚟死喇想

捱過了，又是新的一天

但我捱不住了

加油，巴打

點解樓主會覺得入到U就係光明？

我

想

升

Ugc

你覺得係 夢想 之類既野

連登唔係blog

唔中意可以唔入嚟 bye

咁假設你入到 夢想達成
之後點？人生嘅夢想就係只有呢個？ 定係入u只係你短期目標

加油啦，去做下運動

係呀，入u 係中短期目標呀

情緒病，講到最後都只可以靠自己
好多時身邊既所謂安慰說話根本冇用

Dydx成個人

唉 跑兩跑就心悸了

垃圾鳩身體

咁慢慢練返好身體

係，只係比我覺得身邊有人關心自己

？

發生咩事要走去急症睇？

唉，我食藥已經食到tolerance 晒

樓主幾歲？咁後生已經重抑鬱？

食完安眠藥都唔眼訓

我22 。。18歲開始確診 唉

因為個病，我已經浪費晒青春快樂既時間，哈

飲酒後情緒極度不穩定
比佢五花大綁咁送入O房觀察

哦 。。還好
青春=/=快樂
中學開始都有抑鬱 依家好咗好多
希望你到可以捱過
試吓搵吓邊到地方/原因會令你個人最抑鬱

做咩搞到咁嚴重

想死

死垃圾廢柴 幾時死?

咁難過都過到，大把好日子啵

加油啦
我雖然冇呢啲病
但你好好諗下依家身邊仲有好多人支持你
同你傾計 陪住你捱過呢段時間
然後努力撐落去啦

捱過呢關就得架喇
上u呢啲野俾心機就上到
但你依家頂唔住 之後既野你點達成阿 係咪先

我都失眠過 但我同自己講一定要訓 唔休息咩都做唔到
樓主盡力訓啦 訓唔到就聽下啲安眠曲

加油阿

咁就唔好講到係夢想啦 如果連目標你都睇得咁嚴重 到時你達唔到真正夢想你咪會跌得仲傷

我都有情緒病 我明白你感受
我一發病都會咁 揾一個明白你嘅朋友傾住計
過咗果下 就會暫時性冷靜無事(我無咁嚴重嘅情況係咁)
我想死嘅時候會諗屋企人 男朋友同關心明白我嘅朋友 就會覺得我死咗佢地點
雖然好想死 好想逃避 但唔可以
人地同你傾再多都無用 最重要係 你要自己都努力去令負面思想消失
我有買下情緒病嘅書睇 冷靜下 而加情況有好轉
睇醫生都只係比藥你食 最重要係你自己要靠自己加油!!!
你都好彩 屋企人會陪你 接受你有呢個病
我屋企人 唔信我 無視我有病 什至叫我唔好去覆診
一直覺得我根本無事 但又話我發癲 無支持過我

唔知可以講啲乜安慰你好 但請加油

上路啦上路啦

好快會捱過去
依度好多同路人
加油

其實好多人覆你關心你
不過你自推得太密
搞到好似全部都係你自己覆自己咁

死左未?

即使比你入到u 但你依然唔會變 當你第日遇到同樣既野 一樣會變成咁

好明白你 因為17歲果年自己又係咁

樓主，試下比自己多少少時間，去重新開始，唔好咁快走住。
雖然我不能完全了解你，但我相信你會好起來，
到時你一定會活得更好。

同我傾下計

我可唔可以黎探你？

就死都咁得閒上連登叫春
好行唔送

屌，而家迫你入呢個po咩？
死開啦

爛泥扶唔上壁

係我自甘墮落

有心

其實我正一抵撚死嘛

岩呀

又係你呀樓豬

係呀我又死極都死唔去

做人有咩意思

好呀

加油
我未死你唔可以死住架

你滾去你老母個閪

唔中意咪唔好入嚟

關你老母事定關你事定關你邊位屋企人事呀

唔想同呢啲人講野

Shown blocked user- 隻抽王

attention seeker

之前我都有 但當佢急屎要痾 痾完就冇事 由佢慢慢消失 我知係無可能唔諗 但你試下等佢慢慢消失

多謝

我都係咁話

on9

加油啊dd

無經歷過嘅人唔好出聲
你哋唔會明有panic disorder幾辛苦

我以前會成日都覺得自己就嚟死
甚至係I'm dying嘅感覺
焦慮嘅情況睇完醫生有好咗
抑鬱都係差唔多
都係好想死

每個人都有d差異
我會覺得自己就嚟死
好暈好唔真實
不斷喊不斷震 唔可以俾人掂
多人地方會跑走
我有個朋友一星期call幾次白車
覺得自己會死好辛苦
睇醫生之後有好咗d 但都會咁

Block條仆街就啱喇

其實樓主一味放負
但係唔係到同大家share 吓
對你個病一啲幫助都無
所以可以講多啲

除非你都唔想個病有改善啦

Hi

有沒有那麼一種永遠 永遠不改變

有沒有那麼一個明天 重頭活一遍

我覺得我出世係錯誤

由細到大，都比人拋棄，忽略

我有bpd，asperger syndrome，adjustment disorder ，bipolar disorder ，depression，anxiety

我無得救

tell more , share more

2466 7350

我打去講乜

講想死會唔會有警察上門拉人

屌

又去濫藥算。。。。。。。

無人理我。。。。。。

//發病多在應激性生活事件發生後的1－3個月內出現//
咩黎？

中文翻譯得唔好

An adjustment disorder (AD)—sometimes called exogenous, reactive, or situational depression[1]—occurs when an individual is unable to adjust to or cope with a particular stress or a major life event. Since people with this disorder normally have symptoms that depressed people do, such as general loss of interest, feelings of hopelessness and crying, this disorder is sometimes known as situational depression. Unlike major depression, the disorder is caused by an outside stressor and generally resolves once the individual is able to adapt to the situation.[2][unreliable medical source] One hypothesis about AD is that it may represent a sub-threshold clinical syndrome.[3]

Adjustment disorder is a group of symptoms, such as stress, feeling sad or hopeless, and physical symptoms that can occur after you go through a stressful life event. The symptoms occur because you are having a hard time coping. Your reaction is stronger than expected for the type of event that occurred.Feb 2, 2016

讀ty定tm
Ty應該見過你

樓主可唔可以努力d

打咁多字 諗下點死算啦